請大家唔好忘記埋土手足

就算贏足400席，勝不驕 敗不餒，唔好不斷打飛機，回歸抗爭

同意！
區選同人權法係由手足既前途同生命爭取番黎的一個里程碑
目標係五大訴求！

唔忘！無佢地無今日

推，唔好贏左一場戰役，輸左一場仗
記住，我地打嘅係世界級大仗
一刻輕懈，敵人就會趁虛而入

五大訴求，缺一不可

不割蓆，不篤灰
遇不足，要檢討

Push ar

Push

p

黎明行動
三罷三罷

推啊

大家都當手足係condom